有冇手足最近開左futu?

送嗰1股700同005可唔可以掛牌走？

1股你找鬼同你接

全力恥笑

有碎股單，放低市價1%~2%等耐啲就有人接
不過照收平台費

可以賣走的！

利申，試過

Thx,得過知字